想問有冇股票同油價掛勾

之前買857
跟跌唔跟升

石油etf